
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  mcdreforged\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-10 17:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-24 09:02+0800\n"
"Last-Translator: Alex3236 <alex3236@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:3
msgid "Minecraft Tools"
msgstr "Minecraft 工具"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:6
msgid "RText"
msgstr "RText"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:8
msgid ":doc:`API package </plugin_dev/api>` path: ``mcdreforged.api.rtext``"
msgstr ":doc:`API  包 </plugin_dev/api>` 路径: ``mcdreforged.api.rtext``"

#: mcdreforged.minecraft.rtext:1 of
msgid "Advanced text component library for Minecraft"
msgstr "Minecraft 高级文本组件库"

#: mcdreforged.minecraft.rtext:3 of
msgid ""
"Credit: `Pandaria98 <https://github.com/Pandaria98>`__ 's `stext API "
"<https://github.com/TISUnion/stext>`__ library"
msgstr ""
"感谢 `Pandaria98 <https://github.com/Pandaria98>`__ 的 `stext API "
"<https://github.com/TISUnion/stext>`__ 库"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:13
msgid "Text Styles"
msgstr "文本样式"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItem:1 of
msgid "A general Minecraft text style item"
msgstr "Minecraft 文本样式"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItem.name:1 of
msgid "Its value in Minecraft text component"
msgstr "其在 Minecraft 文本容器中的 value 值"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic:1 of
msgid ""
"Bases: :py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItem`, "
":py:class:`~abc.ABC`"
msgstr ""

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic:1 of
msgid ""
"A type of :class:`RItem` that can be represented with a classic "
"\"§\"-prefixed formatting code, or a \"\\\\033[31m\" styled console ANSI "
"escape code"
msgstr ""
"一种传统的 :class:`RItem` 对象，可以使用以 \"§\" 为前缀的传统样式代码，或一个 \"\\\\033[31m\" 风格的 "
"ANSI 转义代码来表示"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic.mc_code:1 of
msgid "Its code in Minecraft, with \"§\" prefix"
msgstr "在 Minecraft 中的样式代码，以 \"§\" 为前缀"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic.console_code:1 of
msgid "Its code in console, i.e. ANSI escape code"
msgstr "在控制台中的样式代码，即 ANSI 转义代码"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic.console_code:3 of
msgid "It might be an empty str if there's no appropriate code"
msgstr "如果没有合适的转义代码，其值可能为空串"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor:1 of
msgid "Minecraft text colors"
msgstr "Minecraft 文本颜色"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value:1 of
msgid ""
"A factory function to create a :class:`RColor` object from a valid "
"Minecraft color value"
msgstr "一个工厂函数，从给定的 Minecraft 颜色值构造一个 :class:`RColor` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__
#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.__init__
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_code
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_rgb
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText.__init__
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.from_json_object
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.join
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextList.__init__
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.arg
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.fallback
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.__init__
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context
#: of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value:3 of
msgid ""
"The value of the ``color`` field in Minecraft text component. e.g. "
"``\"red\"``, ``\"blue\"``, ``\"#00AAFF\"``"
msgstr "Minecraft 文本容器 中 ``color`` 属性的值，如 ``\"red\"``、``\"blue\"``、``\"#00AAFF\"``"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.connect
#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text of
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value:5 of
msgid "A corresponding :class:`RColor` object"
msgstr "与之对应的 :class:`RColor` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value of
msgid "Raises"
msgstr "抛出"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.from_mc_value:6 of
msgid "If the given value is not a valid Minecraft color"
msgstr "若给定的值不是一个合法的 Minecraft 颜色"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.r:1 of
msgid "The red portion of the color in [0, 255]"
msgstr "颜色的红色分量，范围为 [0, 255]"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.g:1 of
msgid "The green portion of the color in [0, 255]"
msgstr "颜色的绿色分量，范围为 [0, 255]"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor.b:1 of
msgid "The blue portion of the color in [0, 255]"
msgstr "颜色的蓝色分量，范围为 [0, 255]"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorClassic:1 of
msgid ""
"Bases: :py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic`, "
":py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColor`"
msgstr ""

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorClassic:1 of
msgid "Classic Minecraft text color defined with color name"
msgstr "使用颜色名字定义的传统 Minecraft 文本颜色"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorClassic:5 of
msgid ""
"Do not construct the class yourself. Use class fields in :class:`RColor` "
"if you want to use classic colors"
msgstr "不要自己构造这个类。如果你想使用传统颜色，请使用 :class:`RColor` 类的属性"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorClassic.to_rgb:1 of
msgid ""
"Converts to the corresponding :class:`RColorRGB` object with the exact "
"same color"
msgstr "转换为与之对应的，颜色值完全一致的 :class:`RColorRGB` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB:1 of
msgid ""
"Minecraft text color type in hexadecimal color format, with which you can"
" specify the red / green / blue values of the color precisely"
msgstr "使用十六进制 RGB 颜色格式定义的 Minecraft 文本颜色。借助它你可以精准地指定颜色的 RGB 值"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB:4 of
msgid "Available in Minecraft 1.16+"
msgstr "在 Minecraft 1.16+ 中可用"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.__init__:1
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_code:3 of
msgid ""
"An int in hex 0xRRGGBB format, or a str like ``\"RRGGBB\"``, "
"``\"0xRRGGBB\"`` or ``\"#RRGGBB\"``"
msgstr ""
"一个 int，其值在十六进制下为 0xRRGGBB 格式，或者一个形如 ``\"RRGGBB\"``、``\"0xRRGGBB\"`` 或 "
"``\"#RRGGBB\"`` 的字符串"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_code:1 of
msgid ""
"A factory function to create a :class:`RColorRGB` object using a single "
"RGB code"
msgstr "一个工厂函数，使用 RGB 颜色代码构造一个 :class:`RColorRGB` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_rgb:1 of
msgid ""
"A factory function to create a :class:`RColorRGB` object using 3 RGB "
"values"
msgstr "一个工厂函数，使用 3 个 RGB 颜色值构造一个 :class:`RColorRGB` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_rgb:3 of
msgid "The red portion of the color"
msgstr "颜色的红色分量"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_rgb:4 of
msgid "The green portion of the color"
msgstr "颜色的绿色分量"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.from_rgb:5 of
msgid "The blue portion of the color"
msgstr "颜色的蓝色分量"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RColorRGB.to_classic:1 of
msgid ""
"Converts to the :class:`RColorClassic` object with the closest Euclidean "
"distance in the RGB color space"
msgstr "转换为在 RGB 颜色空间中与之欧氏距离最近的 :class:`RColorClassic` 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle:1 of
msgid "Minecraft text styles"
msgstr "Minecraft 文本样式"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyleClassic:1 of
msgid ""
"Bases: :py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RItemClassic`, "
":py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle`"
msgstr ""

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyleClassic:1 of
msgid ""
"Classic Minecraft text style with corresponding \"§\"-prefixed formatting"
" code"
msgstr "传统 Minecraft 文本样式，拥有着对应的以 \"§\" 为前缀的样式代码"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction:1 of
msgid "Minecraft click event actions"
msgstr "Minecraft 文本点击事件的动作"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.suggest_command:1
#: of
msgid "Fill the chat bar with given text"
msgstr "使用给定的文本填充聊天栏"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.run_command:1 of
msgid "Run the given text as command"
msgstr "将给定的文本作为指令运行"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.run_command:3 of
msgid ""
"(Minecraft <1.19.1) If the given text doesn't start with ``\"/\"``, the "
"given text will be considered as a chat message and sent to the server, "
"so it can be used to automatically execute MCDR command after the player "
"click the decorated text"
msgstr ""
"(Minecraft <1.19.1) 如果给定的文本不以 ``\"/\"`` "
"开头，给定的文本将会被当做聊天信息发送至服务端。借此，玩家在点击被修饰的文本后可以自动执行 MCDR 指令"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.run_command:8 of
msgid ""
"In vanilla Minecraft >=1.19.1, only strings starting with ``\"/\"``, i.e."
" command strings, can be used as the text value of :attr:`run_command` "
"action"
msgstr ""
"在原版 Minecraft >=1.19.1 中，只有以 ``\"/\"`` 开头的字符串，即代表指令的字符串，可以被用作 "
":attr:`run_command` 动作的值"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.run_command:10 of
msgid ""
"For other strings that don't start with ``\"/\"``, the client will reject"
" to send the chat message"
msgstr "对于其他不以 ``\"/\"`` 开头的字符串，客户端将拒接发送对应的聊天消息"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.run_command:12 of
msgid ""
"See `Issue #203 <https://github.com/Fallen-"
"Breath/MCDReforged/issues/203>`__"
msgstr "见 `Issue #203 <https://github.com/Fallen-Breath/MCDReforged/issues/203>`__"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.open_url:1 of
msgid "Open given url"
msgstr "打开给定链接"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.open_file:1 of
msgid "Open file from given path"
msgstr "从给定路径打开文件"

#: ../../docstring mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.open_file:5 of
msgid ""
"Actually vanilla Minecraft doesn't allow texts sent by command contain "
":attr:`open_file` actions, so don't be surprised if this "
":attr:`open_file` doesn't work"
msgstr ""
"事实上原版 Minecraft 并不允许指令中的文本包含 :attr:`open_file` 动作，因此当你发现这个 "
":attr:`open_file` 不起作用时别太惊讶"

#: ../../docstring
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.copy_to_clipboard:1 of
msgid "Copy given text to clipboard"
msgstr "将给定文本复制到剪切板"

#: ../../docstring
#: mcdreforged.minecraft.rtext.style.RAction.copy_to_clipboard:3 of
msgid "Available in Minecraft 1.15+"
msgstr "在 Minecraft 1.15+ 中可用"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:49
msgid "Text Components"
msgstr "文本组件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase:1 of
msgid "An abstract base class of Minecraft text component"
msgstr "Minecraft 文本组件的抽象基类"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_json_object:1 of
msgid ""
"Return an object representing its data that can be serialized into a json"
" string"
msgstr "返回一个代表其数据的对象，该对象可以被序列化为 json 字符串"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_json_str:1 of
msgid "Return a json formatted str representing its data"
msgstr "返回一个代表其数据的 json 格式字符串"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_json_str:3 of
msgid ""
"It can be used as the second parameter in Minecraft command ``/tellraw "
"<target> <message>`` and more"
msgstr "它可以作为如 Minecraft 命令 ``/tellraw <target> <message>`` 中的第二个参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_plain_text:1 of
msgid "Return a plain text for console display"
msgstr "返回纯文本以供控制台显示"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_colored_text:3
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_legacy_text:3
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_plain_text:3 of
msgid "Click event and hover event will be ignored"
msgstr "点击事件和悬停事件将被忽略"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_colored_text:1 of
msgid "Return a colored text stained with ANSI escape code for console display"
msgstr "返回由 ANSI 转移代码染色的带颜色文本，以供控制台显示"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.to_legacy_text:1 of
msgid ""
"Return a colored text stained with classic \"§\"-prefixed Minecraft "
"formatting code"
msgstr "返回由以 \"§\" 为前缀的传统 Minecraft 样式代码染色的带颜色文本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.copy:1 of
msgid "Return a deep copy version of itself"
msgstr "返回自身的一个深拷贝副本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_color:1 of
msgid "Set the color of the text and return the text component itself"
msgstr "设置文本的颜色，并返回文本组件本身"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_styles:1 of
msgid "Set the styles of the text and return the text component itself"
msgstr "设置文本的样式，并返回文本组件本身"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event:1 of
msgid "Set the click event"
msgstr "设置点击事件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event:3 of
msgid "Method :meth:`c` is the short form of :meth:`set_click_event`"
msgstr "方法 :meth:`c` 是方法 :meth:`set_click_event` 的简写"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event:5 of
msgid "The type of the action"
msgstr "动作类型"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event:6 of
msgid "The string value of the action"
msgstr "动作的字符串值"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_click_event:7
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text:7 of
msgid "The text component itself"
msgstr "自身"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text:1 of
msgid "Set the hover text"
msgstr "设置悬浮文本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text:3 of
msgid "Method :meth:`h` is the short form of :meth:`set_hover_text`"
msgstr "方法 :meth:`h` 是方法 :meth:`set_hover_text` 的简写"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.set_hover_text:5 of
msgid ""
"The elements be used to create a :class:`RTextList` instance. The "
":class:`RTextList` instance is used as the actual hover text"
msgstr "用于创建 :class:`RTextList` 实例的元素。:class:`RTextList` 实例将作为实际的悬浮文本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.c:1 of
msgid "The short form of :meth:`set_click_event`"
msgstr "方法 :meth:`set_click_event` 的简写"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.h:1 of
msgid "The short form of :meth:`set_hover_text`"
msgstr "方法 :meth:`set_hover_text` 的简写"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.from_any:1 of
msgid "Convert anything into a RText component"
msgstr "将任意对象转换为一个 RText 组件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.join:1 of
msgid ""
"Just like method :meth:`str.join`, it concatenates any number of texts "
"with *divider*"
msgstr "就像 :meth:`str.join` 方法一样，它使用 *divider* 连接任意数量的文本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format:3
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.from_json_object:3
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.join:3
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:6
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context:8
#: of
msgid "Example::"
msgstr "例子::"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.join:9 of
msgid "The divider between elements. The divider object will be reused"
msgstr "元素间的分隔符。这个分隔符对象将被复用"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.join:10 of
msgid "The elements to be joined"
msgstr "将被 join 的元素"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format:1 of
msgid ""
"Just like method :meth:`str.format`, it uses *\\*args* and *\\*\\*kwargs*"
" to build a formatted RText component based on the formatter *fmt*"
msgstr ""
"就像 :meth:`str.format` 方法一样，它使用 *\\*args* 及 *\\*\\*kwargs* 在 *fmt* "
"的基础上进行格式化并生成一个 RText 组件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format:9 of
msgid "The formatter string"
msgstr "格式字符串"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format:10 of
msgid "The given arguments"
msgstr "用于格式化的参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.format:11 of
msgid "The given keyword arguments"
msgstr "用于格式化的关键字参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.from_json_object:1 of
msgid "Convert a json object into a :class:`RText <RTextBase>` component"
msgstr "将一个 json 对象转换为一个 :class:`RText <RTextBase>` 组件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase.from_json_object:11 of
msgid "A json object"
msgstr "一个 json 对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText:1
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextList:1
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextBase`"
msgstr ""

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText:1 of
msgid "The regular text component class"
msgstr "常规文本组件类"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText.__init__:1 of
msgid ""
"Create a :class:`RText` object with specific text, optional color and "
"optional style"
msgstr "给定文本创建一个 :class:`RText` 对象，可选文本颜色及样式"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText.__init__:3 of
msgid "The content of the text. It will be converted into str"
msgstr "文本内容。它将被转换为 str"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText.__init__:4
#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:11 of
msgid "Optional, the color of the text"
msgstr "可选参数，文本的颜色"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText.__init__:5 of
msgid ""
"Optional, the style of the text. It can be a single "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle` or an iterable of "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle`"
msgstr ""
"可选参数，文本的样式。它可以是单一一个 "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle`，也可以是 "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle` 的一个可迭代对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextList:1 of
msgid "A list of :class:`RTextBase` objects, a compound text component"
msgstr "一个储存着若干个 :class:`RTextBase` 对象的列表，即一个复合文本组件"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextList.__init__:1 of
msgid "Use the given *\\*args* to create a :class:`RTextList`"
msgstr "使用给定的 *\\*args* 创建一个 :class:`RTextList`"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextList.__init__:3 of
msgid ""
"The items in this :class:`RTextList`. They can be :class:`str`, "
":class:`RTextBase` or any class implements ``__str__`` method. All non- "
":class:`RTextBase` items will be converted to :class:`RText`"
msgstr ""
"此 :class:`RTextList` 中的元素。它们可以是 :class:`str`，:class:`RTextBase` 或任何实现了 "
"``__str__`` 方法的类。所有的非 :class:`RTextBase` 元素都将被转换为 :class:`RText`"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.text.RText`"
msgstr ""

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation:1 of
msgid ""
"The translation text component class. It's almost the same as "
":class:`RText`"
msgstr "翻译文本组件类。几乎和 :class:`RText` 相同"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:1 of
msgid ""
"Create a :class:`RTextTranslation` object with specific translation key. "
"The rest of the parameters are the same to the constructor of "
":class:`RText`"
msgstr "使用特定的翻译键创建一个 :class:`RTextTranslation` 对象。其余参数与 :class:`RText` 相同"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:4 of
msgid ""
"Use method :meth:`arg` to set the translation arguments, if the "
"translation requires some arguments"
msgstr "如果这个翻译需要一些参数，你可以使用方法 :meth:`arg` 来设置"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:10
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.__init__:3 of
msgid "The translation key"
msgstr "翻译键"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.__init__:12 of
msgid ""
"Optional, the style of the text. It can be a single "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle` or a collection of "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle`"
msgstr ""
"可选参数，文本的样式。它可以是单一一个 "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle`，也可以是 "
":class:`~mcdreforged.minecraft.rtext.style.RStyle` 的一个可迭代对象"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.arg:1 of
msgid "Set the translation arguments"
msgstr "设置翻译参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.arg:3
#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.__init__:4 of
msgid "The translation arguments"
msgstr "翻译的参数"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.fallback:1 of
msgid "Set the translation fallback"
msgstr "设置翻译缺省文本"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.fallback:5 of
msgid "Works in Minecraft >= 1.19.4 only"
msgstr "仅适用于 Minecraft >= 1.19.4"

#: mcdreforged.minecraft.rtext.text.RTextTranslation.fallback:7 of
msgid "The fallback text if the translation is unknown"
msgstr "用于在翻译键未被识别时显示的缺省文本"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation:1 of
msgid "The translation text component used in MCDR"
msgstr "MCDR 翻译文本组件类"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation:3 of
msgid ""
"When MCDR is running, it will use the "
":meth:`~mcdreforged.plugin.si.server_interface.ServerInterface.tr` method in"
" :class:`~mcdreforged.plugin.si.server_interface.ServerInterface` class as "
"the translating method, and the language of MCDR as the fallback "
"translation language"
msgstr ""
"当 MCDR 正在运行时，它将使用 "
":class:`~mcdreforged.plugin.si.server_interface.ServerInterface` 类中的 "
":meth:`~mcdreforged.plugin.si.server_interface.ServerInterface.tr` "
"方法作为翻译的方法，并使用 MCDR 的语言作为默认语言"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.__init__:1 of
msgid ""
"Create a :class:`RTextMCDRTranslation` component with necessary "
"parameters for translation"
msgstr "使用与翻译相关的必要参数创建一个 :class:`RTextMCDRTranslation` 组件"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.__init__:5 of
msgid "The translation keyword arguments"
msgstr "翻译的关键字参数"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context:1
#: of
msgid ""
"Create a context where all :class:`RTextMCDRTranslation` will use the "
"given language to translate within"
msgstr "创建一个上下文，在其中所有的 :class:`RTextMCDRTranslation` 将会使用给定的语言来进行翻译"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context:3
#: of
msgid ""
"It's mostly used when you want a translated str or Minecraft json text "
"object corresponding to this component under a specific language"
msgstr "它主要在你想要在特定语言下，获得该文本组件对应的翻译后的字符串或翻译后的 Minecraft json 文本时使用"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context:5
#: of
msgid ""
"MCDR will automatically apply this context with :ref:`user's preferred "
"language <preference-language>` right before sending messages to a player"
" or the console"
msgstr "MCDR 将自动地于发送信息至玩家或控制台前，使用 :ref:`用户的偏好语言 <preference-language>` 应用该上下文管理器"

#: mcdreforged.translation.translation_text.RTextMCDRTranslation.language_context:19
#: of
msgid "The language to be used during translation inside the context"
msgstr "在上下文中进行翻译时所用的语言"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:77
msgid "Rcon"
msgstr "Rcon"

#: ../code_references/minecraft_tools.rst:79
msgid ":doc:`API package </plugin_dev/api>` path: ``mcdreforged.api.rcon``"
msgstr ":doc:`API  包 </plugin_dev/api>` 路径: ``mcdreforged.api.rcon``"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection:1 of
msgid ""
"A simply rcon client for connect to any Minecraft servers that supports "
"rcon protocol"
msgstr "一个简单的 rcon 客户端，用于连接到任何支持 rcon 协议的 Minecraft 服务端"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__:1 of
msgid "Create a rcon client instance"
msgstr "创建一个 rcon 客户端实例"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__:3 of
msgid "The address of the rcon server"
msgstr "rcon 服务器的地址"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__:4 of
msgid "The port if the rcon server"
msgstr "rcon 服务器的端口"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__:5 of
msgid "The password of the rcon connection"
msgstr "rcon 服务器的密码"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__ of
msgid "Keyword Arguments"
msgstr "关键字参数"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.__init__:6 of
msgid ""
"Optional, an instance of ``logging.Logger``. It's used to output some "
"warning information like failing to receive a packet"
msgstr "可选参数，一个 ``logging.Logger`` 实例。它用于输出一些警告信息，例如接受数据包失败"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.connect:1 of
msgid "Start a connection to the rcon server and try to log in"
msgstr "启动与 rcon 服务器的连接并尝试登录"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.connect:3 of
msgid "If connect and login success"
msgstr "连接与登录是否成功"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.disconnect:1 of
msgid "Disconnect from the server"
msgstr "断开与服务器的连接"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command:1 of
msgid "Send a command to the rcon server"
msgstr "将命令发送到 rcon 服务器"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command:3 of
msgid "The command you want to send to the server"
msgstr "要发送到服务器的命令"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command:4 of
msgid "The maximum retry time of the operation"
msgstr "操作的最大重试次数"

#: mcdreforged.minecraft.rcon.rcon_connection.RconConnection.send_command:5 of
msgid ""
"The command execution result form the server, or None if *max_retry_time*"
" retries exceeded"
msgstr "服务器的命令执行结果。如果重试次数超过 *max_retry_time*，则将返回 None"

